致同事雯雯

雯雯

識左你差唔多2年了，記得2年前有一日，人事部同我講會有新同事，要我帶一帶新人，我開頭覺得點解又會係我做既，公司明明仲有咁多人得閒。

好彩你第1日返工時，出現係我面前既係一個可愛既女仔，即刻有返晒心機，你知唔知其他同事都話我執倒好簽。

同你熟左之後，發覺真係好多共同興趣，大家都鍾意打機，鍾意日本野，反韓，你都除左公事之外，同我傾多左好多私事，包括你家庭事，感情事等。

早2個月你同男朋友分手，你好唔開心，我都連續好多日陪你傾計，安慰你。

我有d野想同你講，呢樣野放左係心入邊，一直諗左好耐同唔同你講好。

今日我下定決心要講。

上星期呀sam last day我地一齊食晚飯歡送，係差你未比錢，唔該比返350蚊我，我要課金龍珠抽超4。

raymond

我知你成日返工上連登既

死狗公

3/10

比d新意好唔好

致raymond

你好毒 連追我還錢都唔夠膽面對面講
果350蚊我聽日會放係你枱面 以為唔好再搵我啦 88

雯雯

致raymond

On9仔

雯雯男友